雲加接棒集氣區

爺爺 我得咗喇

咁早派定山神去熟練環境 果然雲加在下一盤很的大棋